求下大家只推七一行動po

七一 兩點鐘 維園見

其他po不推文

推

推 其他po都不推文

push

推推

推推推，推上國際

推

出面其他分化post順便入去拉一拉，推返d有用資訊post上嚟

分化po DLLM

點解連登仔咁撚易比狗分化

推下行動po啦

大家好趁71假期為香港祈禱,經歷更多考驗和困難,大家很需要祝福香港。
目前仲有宗教集會自由,希望大家好好享受這個好處。
71大家奉神之名在維園自由巡遊為香港祈福,為罪人悔改認罪祈禱,驅除邪魔外道,重現自由法治香港,追求民主進步。
各宗教百花齊放互相尊重同心祈禱巡遊。
香港復興,民主自由不死。

維園見